{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53670&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창메이페어데네브"
    },
    "text": "このペンションは自然とレジャーヒーリングを楽しめるフルオプションペンションで、ペットと一緒に宿泊できます。 周辺にはフェニックス平昌、イ·ヒョソク文学館、ハーブナラなどの観光地があります。 入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。フェニックスパークからは車で5分の距離にあり、リフト 40% 割引券も提供しています。 平昌郡観光ペンション連合会の会員ペンションとしてスキー場、ウォーターパークなどの有名な観光地の割引特典を提供しています。 バルワン山ケーブルカー、ジップフライングアドベンチャー、モンブラン羊群牧場ケーブルカーなど、さまざまな観光地があります。 バーベキュー施設として炭とグリルを提供し、2万ウォンの追加料金が発生します。 雨天時にもご利用いただけます。現地でお支払いいただけます。 定員以上の宿泊と保護者のいない未成年者の入室、ペットの出入りは不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災発生の危険性が大きいものの使用を制限しており、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "このペンションは自然とレジャーヒーリングを楽しめるフルオプションペンションで、ペットと一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックス平昌、イ·ヒョソク文学館、ハーブナラなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フェニックスパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "フェニックスパークからは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地の割引特典はありますか？",
            "answer": "平昌郡観光ペンション連合会の会員ペンションとしてスキー場、ウォーターパークなどの有名な観光地の割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として炭とグリルを提供しています。追加料金が2万ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、雨天時でもバーベキュー施設を利用することができます。追加料金は現地でお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 378
    }
}